从今年春天开始，这位54岁的蒙哥马利县男子每天都步行到华盛顿特区，收集城市周围的垃圾，通常至少往两个垃圾袋里装满垃圾。 这位“垃圾搬运工”每天在华盛顿走12英里(约合16公里)的路捡垃圾:“我几乎什么都捡。 “悉尼·佩奇，2021年2月11日，华盛顿邮报 
 尽职尽责地把苏打水瓶、塑料袋和酸奶杯从其他垃圾中分类，会让人有一种成就感。 化学家们正在重新构思回收利用，以使塑料远离垃圾填埋场 
 将食物垃圾和垃圾分开意味着垃圾填埋场有更多的空间，所以政府不必花钱修建一个新的垃圾填埋场。 环境报道:当地农场想要你餐桌上的残羹剩饭|麦肯齐·埃尔默| 2021年1月25日|圣地亚哥之声 
 所以，如果有人和我一起在餐厅吃饭，他们吃了一个汉堡，但只吃了一半，我，原则上，会吃掉它，因为它会被扔进垃圾桶。 厌恶的负面影响(第448页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月21日|魔鬼经济学 
 也不要试图焚烧或掩埋它，因为食物垃圾和垃圾比你想象的更难焚烧，而火坑是野生动物最先调查的区域之一。 一旦你知道你放在户外的食物会发生什么，你就会停止这样做|Alisha McDarris | 2021年1月14日|大众科学 
 Smith告诉我:“《愤怒的小鸟》是一款有趣的小游戏，包含了许多毫无意义的垃圾内容。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 他的律师马丁·斯托勒(Martin Stoler)坚称:“最坏的情况是，埃里克捡起一个垃圾桶，警察让他把它放下，他照做了。” 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 Brabner谈到“MTV人”来克利夫兰拍佩卡倒垃圾和打保龄球的照片。 《铁锈带》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 那孩子又移动了一下，慢慢地穿过停车场走向垃圾桶。 The Stacks:一顿能修补你的心灵的鸡肉晚餐|Pete Dexter | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 然后他拿着鸡走到他靠近垃圾的地方，坐下来吃了起来。 The Stacks:一顿能修补你的心灵的鸡肉晚餐|Pete Dexter | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 最重要的是，医生——医生和他的药典里那些肮脏的垃圾和垃圾! 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 他们的企图失败了，于是开始向他们扔垃圾，所以很快他们的白袍就被弄脏了。 公平的玛格丽特| H。 瑞德•哈葛德 
 他会给我说诸如“燃烧”、“垃圾处理”、“债务保税”等字眼。 《铁水坑人》詹姆斯·j·戴维斯 
 猪圈没有比马厩更难闻的气味，因为粪肥被清除了，垃圾也不允许堆积。 《丘陵与溪谷》理查德·杰弗瑞斯 
 他有一对肮脏的洗锅炉，是他从赛马场附近的一个大垃圾堆里捡来的。 践踏生活|哈里·坎普